想買新電話 請出招

Budget冇所謂 貴有貴用 平有平用
一定要有3.5mm 耳機窿
比較在意相機 打機唔lag就得
上一部電話係zenfone4
求真心建議 希望大家高抬貴手

a70

s10+
s9+

zenfone6
買到嘅話

Zenfone6 相機好似被比下去喎

a70 同 s10+/s10 功能上差幾多呀

A09

接近最top 喎

Sony Xperia 10

買華為啦 打機又順 影相又靚 仲可以愛國
利申:用緊
發佈自 iPhone XS Max

相機ok
app垃圾
裝google camera會好好多

iPhone 6s

同舊zenfone系列啲app 有冇唔同？

冇用過舊zenfone答你唔到

Samsung s10/s10+
或者黎緊嘅Note 10

小米 k20

CCC 果部 啱啱發佈